進擊的Wall Street English

話說我男朋友近排想進修英文，就諗住比較下唔同嘅英語學院。佢見到WSE就諗住去聽下課程簡介，點知就出事啦...

個staff一開頭都好nice，同佢傾下閒計，之後就做咗份好短嘅英語測試，話佢英文太差要報12個月課程

但係我男朋友冇諗過要咁快就報名，所以就拒絕咗。個staff就開始黑面 又不停遊說佢報名(e.g 學英文好重要㗎 而家唔報幾時報呀、有咩重要得過學英文、都唔知你仲要考慮啲咩...)

我男朋友用唔同藉口都拒絕唔到 擾攘咗成粒鐘 個staff越chur佢越唔想報 最後要擺低留位費先俾佢走

有比呢個垃圾名 昆過
咁癡線
同d健身狗plan有乜分別？

下，唔敢講佢地教得好唔好，未報過，但其實呢啲機構個朵不嬲都臭，你男朋友仲敢上去 😂 唔夠堅定千其唔好自己去

想當年我為左佢本免費英語教材拎黎教學生，所以登記見佢，我擺明一付淨係拎本書既樣，佢同我傾左陣就俾本書我打發我走了

哈哈，識玩，戰勝sales唔容易！

佢就係衰心軟又驚青 唔敢拍枱走人

叫咗佢唔好去聽 又唔聽我講

小弟啱啱上咗去 因為10/4要考 宜家好驚

加油